會唔會同apps 識既人交換真名

或者任何網友交換真名
tg gp 識咗個女仔, 佢問我真名
唔知點解唔熟好唔想比佢知

中文全名唔係英文名

唔會

美容sales

會

會
呢個係我真名